雜耍童表演嫌收入少掟篋發洩 惹毗鄰內地魔術師不滿捱打

他表示玩雜耍主要是為興趣，但近日人流減少致缺乏觀眾，收入從每日約200元減少至130元，事發時因沒有觀眾看表演，他將一個皮篋擲落地上發洩，巨響令正在表演的魔術師及觀眾全場靜下來，蘇童父親表示，了解事件後認為其子行為不對，稍後希望消案不作追究。

原來係依條傻仔 成日係葵芳 旺角見到佢
成日係度講make some noise 但無人理佢

毒撚

支那魔術師唔係黑工?

有得消案咩？
唔係律政司決定消案？

非法勞工喎